元朗yoho cinema imax一問

嚟緊想睇avengers4, 但係冇提早買飛， 依家已經冇曬imax靚位 ， 我想問下我前排第三行會唔會睇到人都傻， 條頸都硬曬？ 要睇兩個半鐘我驚我頂唔到， 而且我驚3d效果好差
ps:正常男士身高，求解答

如果我坐highlight咗嘅座位會唔會好難頂？？

imax 冇皇帝位不如唔好睇

邊個位係皇帝位?

avengers4

打錯sor,係avengers3

推

陰功囉 同一樣既價錢

我第一日已經買左星期5晚 J 16,17位

全銀河系既imax一定係坐後排 有咁後坐咁後

食得屎😫

坐噉前不如唔好睇imax, 睇imax 都為左享受，衣個位睇完一定暈，不如睇著通位

元朗imax 後位都不差

後位？

坐後少少

有冇人試過坐前排?

實睇得好辛苦

一定好難睇 咪睇下幾場囉傻仔

唔撚係掛

H, I還好, 我覺得F已經太前, 你仲要想睇E

個screen大到咁坐咁前睇完條頸唔洗要

H29 30囉
坐咁前真係算撚數啦

想問用信用卡買飛
statement係咪顯示百老匯個名,定會係my cinema?